連登第一屆鬥爛叉電線

我先 但仲用到

你贏左啦

屌仲諗住參賽
見到張圖呆左

此post已完

成條斷哂咁點濟 點鬥

幾時著火？

比啲鬥爭心

拎親出黎都比friend笑

點同你玩

訓覺唔敢用 出街先用 都驚

巴打住非洲？

買過條新架啦

入黎之前諗住搵下d舊線
睇完樓主張圖都係算

一黎就打大佬 你玩曬啦

有條爛左外面習膠既想拎出黎
一入到post 不了
點玩

此po已完

一打就打大佬

我條線殘極都係灰色

有冇人有消防email

點唔笑呀屌你

好貴啊剩係用原廠

成頁幾都得一張圖好咩

樓主電死左未

有識人千其唔好相認啊

一開波就打大佬

睬過你

夾錢送條線比樓豬

點鬥

ok, u win

大佬你玩曬啦

求連登仔屌打

表面無事但係實制用唔到

一開頭就boss級

ok you win

救得勁辛苦 仲未得閒包埋佢
兩邊頭露哂銅線 仲叉到電

爛係邊呀

包包佢啦
一陣間爛左
又要幫蘋果打工

諗起街邊買果啲用一兩次就收皮

巴打肯去改裝
好過我求其包張膠紙

sony android線黎

鬼叫條線陪我幾年
叉電又快
有次一用 啲黑膠甩到仆街
再用就同我爛哂
素性剪走哂啲黑膠佢包過

一入到嚟就笑死咗

樓豬屋企到底有幾窮

用得唔好浪費姐

我係唔係暫時第二？

係 但對我黎講都算完整

第一屆可以閉幕

樓主我出返去先sor

哇屌,點同你玩呀樓主

樓主條電線真係爛到我見到個iPhone頭先知
係iPhone線

點啫而家 樓豬你玩晒啦

大家都唔怕著火

屌你屙出黎架？

幾時生菇

哇屌 本身條膠管黃撚左

我識你

屋企條線同你一樣
不過我拎電線膠布成條包起

力威可以開戰繩班

如果樓主攞去apple換會點

條線好完整

你係第3

你睇後啲 啲電線開晒叉添

拎上黎battle未

出現了

你屙比我睇

蘋果條線真係勁易爛包皮

以前有養兔仔果陣
屋企條條電線都似班馬咁一間間
因為俾隻衰野咬完駁番後用白色電登膠布駁番

俾張電腦椅碌過幾次就爛左包皮
其他線碌好多次都無事

線都冇埋

究竟爛到咁容易d定keep住唔爛易d

樓主嗰條根本係鐵線蟲

無線差電

我又唔信仲用到

屌你

樓主一貼就直接贏左
無人好意思話自己條線係爛

on9

連登仔最謙虛既一個post

電撚死你啊小心 咪鬼用啦

爛到咁都唔買過條

一入黎已經見到個氣勢

未養過兔仔 定我屋企人收埋左隻兔仔咬到咁

好過街邊淘寶一兩次就收皮

呑左？

爛得黎要用到啵

連登仔夾錢送條原廠線比我未

點同你鬥

痴撚線

第咩一屆
邊洗再搞呀樓主

仲用得

玩哂啦樓豬

貼圖果陣影埋真係用到先啦

拎去叉iPad 睇下頂唔頂到d電流

你唔見個iphone 頭點知係iphone 線啊

咪話左用到

笑死
希望樓主第日唔會上新聞

屌你老味個頭仲要裂既

你玩曬啦屌

點先可以用到咁

樓主好強

會唔會觸電

有機會做下次叉電意外主角

各位巴打每人夾一蚊送過條俾樓主啦

高質籌旗post

毅進星 100

周星星200

You Win！
噢噢噢噢噢噢

見到你嘅愛

點先可以全條都爛到咁
我果條得頭段爛到咁 都差到
Apple原廠

一人一蚊俾樓豬都可以買幾條

呢條光纖來

本身都覺自己個條好爛

仲用到

仲充到 iPad 1

留名

個keyboard 好污糟

爛成咁去apple 換/買過條啦屌
幾千蚊買部電話慳一百幾十咁撚寒酸
醜唔撚醜

我支持樓主呀，用得唔好徙
利申斷過兩條iphone線無大外傷但用唔到好肉痛

樓主記得用果時最好有人係隔離
條電線爛到爛咁上下，一short埋就會著火。唔係講笑

恐怖 好似乾屍

一黎就出大技，玩條柒咩

明年再戰

樓主幾時死

唔好為慳少少錢 就搵自己笨
仲影相PO上黎
有咩意外只會俾人話係傻仔

一黎就打大佬

叉得仲好快唔捨得掉

一入黎 點鬥呀

我都唔好意思出聲了

用左成5 6年apple product 冇一條爛過 係地究竟點用

多數爛線都應該係比椅輾過
之前用An一個月買一次
依家用apple錫任用

華鵰 我只係見到個Keyboard

屌你樓豬宜家好似考試100分叫人攞高分過你咁

話用到果d唔該好似樓主咁貼埋相

第一定左 但第二三四五果d未定

真係唔驚著火？

屌 窿嘅

斷左係手機入面就好笑

用咗兩年，早排救返

係咪痴線
咁爛都仲用

電撚死你，小心一個唔覺有個位露左線芯出來

笑撚到收唔到聲

差電果陣有燶味

可以爛到咁

耳機線得唔得
改過裝唔係se ，因為改完好聽，仲用到，兩邊都聽到歌，就無換

就黎換

幾十蚊買過條啦

脱蛇皮咁

利申 離題 純分享

屌你仲點鬥...

同你地比 真係小巫見大巫

夾咩錢買線呀，買棺材俾樓主仲實際

點撚樣同你鬥阿仆街

其實點解咁襟用
爛到咁都仲用得

屌你咩

樓主幾時觸電

MacBook 得唔得

防塵塞黎咋嘛 以為呃到我咩

其實電話叉電個電壓就算觸電係咪都應該無咩feel?

咁樣搵命搏 值得咩

牙籤有咩用

正常人黎講應該係

樓主有冇諗過放小怪畀我地升個lv再打boss ？

以前電話係牙籤頭
但呢部係咩機？

觸電睇電流，如果冇心臟起搏器應該冇事

佢係問幅圖支牙籤有乜用

我個條都痴 哂膠紙

無包皮

唔好屈到條線

樓主出街去開邊講聲啊 我唔去

樓主已深潛
應該電撚死左

好似d人種芽菜咁

CLS

1A電流已經可以死 10mA已經會痛 0.2左右好似會心跳停頓
人類電阻係1000左右 V=IR 即係200v左右已經可以致命

最好奇係 點解仲用到

點比呀大佬呀

Wallpaper 好靚 可唔可以share
Sorry扯開話題

應該要條線都無埋 但都仲叉到電先夠贏

好方法
等我都綁支落個headphone 度

你班撚樣點撚樣用.....痴撚線，咪撚再用啦，電鳩死你地

有冇貓圖

明明就係防塵塞 扮乜鬼叉電線

咁仆街累街坊

嘩屌依張仲唔係第二

岩呀 點知會唔會個個拎條用唔到既扮用到

求兔仔圖

係街見到都驚 放落耳仔架

去小米買條平平地有原廠質素

屌咩黎

用到第二屆再同我挑機

最近日夜癲倒 岩岩9點先起身 掛住打機

無問題 一陣share上黎

屌你啦依款係無線叉電

巴打依條線仲要ip4年代產物

好多人關心我健康安危 好感動 連登有愛

你贏

一節節咁

比消防員睇到呢個po實想穿過個moon打柒你地

一開始就打大佬

出ssp買條原裝拆出黎都係20蚊

放棄

啱啱ios條原廠線個頭皮開始甩甩地諗住入嚟請教下 屌你第一張打大佬

以線相認

一嚟就打大佬 笑到氣咳

快叉短線

5v電撚到死咩

2米淘寶線都肯包

我用左好耐都未出事架

好驚豬

學我咁膠紙包

原裝線 d膠甩哂

屌認唔到原裝線

陪咗我好幾年

睇完呢個po知多咗好多電線嘅內部結構

會唔會着火

樓主換線啦 係咪想上新聞

輸左

唔怪得間唔中就有火災新聞

D電線究竟經歷過咩黎

我明 用耐左唔想換

高質post

唔會 以前訓覺都會用佢叉電

原裝線貴

第二屆等你

入黎之前諗住有機會贏 我嗰條有5個爛位 但一入黎已經輸左

出左事你就開唔到po啦

巴打唔驚電死

樓主認第一大家連第二都唔敢認

到底有無人為左贏樓主而整爛啲條線

我認識既連登仔邊有咁謙

求屌打 得我條線上到大台好無癮

香港熱死都未到我電死

第一張就打大佬

借人地條線挑機

電線破壞王：係咪搵我

唔知夠唔夠做

巴打開file執下啲apps啦

More

養兔仔定咩

樓主我好似識你

呢個post遲早爆炸

冇養寵物，好自然就咁 不過仲叉到電，好正常

因為爛完用膠紙包又爛又再用膠紙包
我諗都包左成10次
岩岩發現又爛開左了

好得意啊個兔兒

得啦，爛耳機你第一

係咪窮到咁呀，買過條線仲抵過你買保險

入嚟之前仲諗住咁啱前有條條線爛到差唔到電,
想放上嚟,
點知第一張就大佬 不了

係識我既Whatsapp我相認？

細心啲睇個頭仲爛過我

痴撚線 岩岩訓醒第一眼以為雪茄黎

你人生買既線夠你買部iphone8

擺上黎拎個第二嚕

今日既事呀？

上個月

因為一條爛線燒左間屋條數可能唔止幾部iphone

窮人係咁

個殼都無埋

頭都無晒皮

原厰IPHONE線好易爛

樓主條線用過黎做咩

差電姐

痴線，唔洗玩
但真心建議樓主換過條啦

力威巴打

一出post就係boss點打

全部apple

我愛wu cfu

連登仔咁唔經得起考驗 咁小人挑戰

Apple當道 用過iphone番唔到轉頭

冇錯，之前睇見我媽用果部samsung 都睇到炆，
叫左佢轉iphone 之後都話好用好多

原廠線甩皮甩到冇得換

apple線認真差

自制冠軍

都無咩人衰得過你